李小家叫大家保護港交所！

香港叫得國際金融城市，最重要梗係金融喇， 而金融嘅重中之重！港交所

其實之前都好多人講過，唔知點解冇人保護佢。我呢啲做係港交所反工既，真係好驚有暴徒去搞港交所。

打爛一日就話可以home office姐，個個week都爆哂，叫人點反工。

仲有呀exchange square 11,12/F 既IPO team就最搵錢，比暴徒打爛哂啲listing document, 叫人點上市。雖然話可以叫applicant再入過啲listing doc.姐，但一年有百幾隻IPO, 個個都再入過, 你都咪話唔煩，每年最cap水就係IPO team. 香港仲要係全球第一既IPO金融中心。冇左IPO ,啲大陸公司點係香港融資！

係平台層既HKEx，主要係用來做listing ceremony, 比人整爛左，叫啲大老板係邊到敲鐘，比幾千萬就係為左呢下威威同影相，你叫香港顏面何存？

我真係求下你班暴徒唔好搞HKEx.

好好保護春袋港交所
唔好理個春袋

要有智慧地, 好好保護春袋

冇人理

晨早電子化咗喇，無咁易停止運作

的確係
電子化, 無咁易攻破

好重之中嘅好重？

重中之重係共產中文！！係非常重要啊！！

omfg, I think surrounding and consent them to stop working is ok.
just left the violent things to the POPO my dear.

呢嘅重中之重可以用非常關鍵代替！！

IPO team 仲係好on 9要人手入表的

最驚暴徒持續咁搞，當hkex係黨鐵咁招乎！

明白 我會深切反省

推

好好保護春袋港交所

年報寫重有market data，賣下價都佔15%收入

宜家搞港夜所
最盡係影響到新股上市？

已經好大影響㗎啦
listing fee下下都過千萬
啲professional parties 係以一段period咁收錢
過左某段時間，又要再收過錢

ipo拖得耐就會有公司頂唔住條listing fee, 放棄上市

你點知的
已sd email比hkex捉你出嚟

樓主為左唔洗返工可以去到幾盡

我好想反工架！千奇咪搞hkex!

push

將軍澳數據中心重中之重呀，唔好封環保大道唔比人番工呀

又電子又有後備SITE

你當仲係大時代咩

你個個星期都搞！啲staff都反唔到工啦
你有冇見過有人可以home office 咁耐

要搭lift你嗌人做即係犧牲手足 點走

Push

圍人鏈保護港交所

冇人唔比你運作， 落狗你面啫

樓梯， 搞個podium 唔比人有listing ceremony都夠落佢面

肛交所d有重要資料既team好似會多一浸門

千祈唔好裝修港交所

上左office基本上預左做死士實走唔到

啲暴徒鐵閘都開到 你驚個到 玻璃門？

港交所 機場 同埋貨運碼頭真係唔好搞
其他野 點搞 都傷唔到中共 只可以叫做香港內亂
只要香港仲維持到對中共ga功能 （轉口/金融）
街頭打成點 死幾多人 商場有幾亂 都係唔會有妥協可能

特別係港交所 支共等緊幾隻大型新股 上市cap水

不過邊有咁易被人影響到 就算港交所返唔到工
個市都會照開 新股上市都阻唔到

大家三思

你有冇睇正文，講緊堆文件呀

大春袋

返唔到工 mon唔到個市 點會唔休市 連登五毛成日話轉左電子交易 交易大樓係殼黎

有一隻五毛 行外人就收皮啦 港交所點運作都未知

又一隻五毛

會整嬲中共 後果自負

唔好攪呀！！！！！

反定返

啲mon post 狗可以不理

咩叫反工
反共就知

呢d一睇就知係維穩打手，證明樓主講中要害，政府要派打手帶風向。

又係推人去死軍師

樓主快d比我hearing 啦
唔想再答q補stub喇

非常重要呀，唔係重中之重

你都識講人地野野幾千萬上落
抽百分一出嚟請隊兵都仲得
你估美心皇宮得幾個呀姐呀
我唔係幾個人地個實Q系統咁撚易俾你攻破到
仲要上十幾樓搞佢office？
你唔好話入警總拎武器，到時一人一套鐵甲威龍同班狗死過

十幾樓點上去呀

李小加係暴徒，拉得

仲有唔好搞金管局佢地 搞左美國唔再同香港掛鉤 果4千億咁就冇左

入到ex sq 上到去再講啦

預備星期五5點9收q

保護香港重要嘅基石
係我哋每一個人嘅責任

樓主邊個部門？

會唔會難過入立法會

自爆

屌你 咁仆街既事你都唸到
我鐘意！

到而家都未見過有popo守
最多咪得保安

無冷氣返工好辛苦

樓主以為打幾隻字就可以坤手足送頭
根本自己唔想返工/想上司死

冇冷氣我就唔返啦

嘩，原來係咁

上得去點落返黎

港交所賺好多錢, 真係唔好搞呀

有DR site 架傻閪

返shift，射波齊參與

樽頸？攬炒？不如試下輪更啦

保護

圍到佢開唔到市 個國際impact一定好大

搞咗嘅 其他外國都會受大影響 要小心處理

暴徒好得人驚呀

工作上有接觸hkex d人

第一, 真係八成以上都係支那人

第二, 個個都係太極高手, 打茅波最強, 同佢哋夾嘢預咗會嘔十両血, 點估到一間官方機構嘅人會垃圾成咁

千其唔好啊

我地港豬好愛股票，
千萬不要破壞！
唔好打爆啲電腦，
唔好打爆data center！
唔係點上市？

千其吾好呀

上星期門口先勁多狗 林鄭一黎就勁多防暴
睇黎都要開返個hkex 工會搞罷工

錫春代

終於有人講到正確地方

前poop 保安大把啦

人地叫李小加，唔係小家

一9樣

平台3樓冇人守
阿豬阿狗都可以就咁二期上11 12 F
好危險 大家千祈唔好上

睇漏IPO 文件，sor
阿里爸爸又話番嚟香港啦，唔知幾時入IPO

你條傻仔咪去攪囉 睇下外國政府點睇

平時好似無咩保安，幾次夜晚附近有活動，或者啲人去前面天橋隔空撚狗，三樓都係見得一個食蕉係度望only

屌你老母，咪搞個市啦，成倉牛等緊食飯，抗爭還抗爭咪阻我發達

係LoL角度叫送頭 無腦 亂開團戰
好心樓主戇鳩就唔好 叫班手足去死啦

股港交易設備乜都電腦化晒 個港交所拎黎出show咋

唔好啦。上嚟第一冇用，第二冇得走。

我地能力上做到最direct hit一定係零售飲食。

而家電子化
又有home office
搞辦公室有啲吃力不討好
加埋呢個post 勁多五毛回。。。
遊說人地去日本/新加坡IPO 重有用

叫恐怖份子射啲藍水去保護佢啦

自露春袋？

呢個難度仲難過警總

一係樓主去表演下先

唔好搞部𨋢
有啲同事幾十層咁高，一定反唔到工

希望唔好斷電濕server

真係可以....

一部pc，一條lan線, 一個security token，一駁VPN就直情返到公司部機一樣。

連枱頭電話都轉埋ip phone， 直接在自己手機開個apps 就可以接返自己枱頭電話。

其實次次做drill 都會當exchange square 比人炸架啦，之後去backup site起返

一早電子化曬，走去叫人搞咩？爆左mon 咪換，返唔到中環咪distance mode控，依家每個人部電話上到網就得，樓主當依家重係用粉筆劃劃劃既年代？

千奇唔好扔屎入去

樓主黑警黎

Block得

收到，港交所要人

有康城地鐵站㗎嘛

突然間唔再塞鐵嗱？

手足只係condom，議席最重要。

有三個後備server

屌 咪咁痴線啦 金融業支柱嚟架

所有通訊都係靠光纖，係大廈外圖一定有地井，不過果的係裝甲電纜，要用鍊鋸至可以快速鋸斷

股市大跌，班狗都冇影響

好阿

噢 係春袋 中國個個

李小加正一支那狗

而家只係叫你早D起身出門，唔好如常返返公司個位當無事發生過，咁都做唔到，香港人真係唔配有公義、民主同自由。。。。。。

唔好呀

唔好咁做

大家收手啦

ex我上次見到有私人重兵，你係唔係真係內部人⋯

人地電腦控制

今次美國議員已經出左聲
求大家幫幫手

Twitter 今朝 英美戰線 (跪求大家幫推）

大家唔好持有港股，
遲下你賣出都當惡意沽售

金管局先係重中之重吧

你地收手啦

真春袋

唔好衝入去

重創埋美國佬

幫手推

大陸佬上唔到巿集資la

唔好咁做呀